有邊個國家可以號召到七分一人口出嚟示威

大好機會，可惜無人指揮，真係唔甘心

上街人數 十萬
意味住呢個問題持強烈反對立場嘅 起碼幾十萬

上街人數過百萬
意味住邊個國家都好 阿特首佢都收得皮
因為每一個逼到行街出嚟反佢 喺條街度嗌無數次「林鄭下台」嘅
背後都唔止有多兩三個
無論共產黨勢力幾大都好 七百萬人過半誠無虛言

do you hear the people sing?
singing the song of angry men?
it is the music of the people who will not be slaves again!
when the beatings of the hearts
echoes the beatings of the drums
there is a life about to start when tomorrow comes!!!